連登有冇需要有TAG功能？

時時台為例好似公海咁
local news又時事台worldwide news又時事台
如果開POST有得自己落TAG
點睇

btw
建議新功能：FLAGGED USER

無

唔好搞咁多嘢

養埋neopets好唔好？

呢段時期
唔係搞咁多野
好無